[突發］武漢宣布解封，身體健康者可自由出入

第3次爆發黎啦

cls

喪屍出籠

屌，播毒

屌你老母林鄭陣間又刷鞋狗上身解哂啲關口

三月打大佬原來係咁解今次我信批命啦

... 香港仆街了 ...

一定啦，開翻哂高鐵啊羅湖啊，攬炒

來了他們來了

WWIII?

之前又話封湖北？

雜種識玩

武漢加油

因為死清光了 啲病毒都出曬去 任務完成 可以解封了

解湖北 其他省比唔比湖北人入去先算啦

香港唔封關
個個死過黎香港要政府養佢14日
出左事又要香港人貼錢醫

無可能咁快零新增，做數都似樣少少

睇下班行山撚仲敢唔敢去行山

小學生治國真係

屌，準備好未

支持全面復工

中共為左復工...

頂唔順了，要人返工

第二次播毒開始

pk

未來14日又係高峰期 搞到香港人日日擔驚受怕 屌你老母

身體健康者？你點知邊個健康唔健康？咁多人點check?

爆

抓穩，要起飛了...

為咗復工復市救經濟共慘党可以去到幾盡

突然解封?
通常依D重要措施應該事先吹定風,
等人有心理準備

當全支那全世界都有瘟疫
問題就唔喺武漢度

聖君為左保經濟
又贏

點知邊個身體健康？

detalis?

真。武統

9成班人會退燒藥然後出城

新增個案0宗都講得出

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由,

港共一早收到風，所以唔會接人，故意拖到今日

屌

深圳都簽返證， 肯定好快開

let it burn, let it burn~

推

正

Puah

全世界攬炒

琴日睇連登post先話又要封多十幾日嘅

上年去為香港批過命，師傅話今年三月有大佬要打，五月死局不破不立，大意係咁上下啦。淨係記得咁多，上年十一月嘅事了

今次係放外省人，之後全封，等發生咩事傳唔到出去

輸出了全球， 封城再冇大意義了

小學雞治國

世界末日

復工=中共唔死 人民死
唔復工=中共死 人民唔死

咩如果過到一星期就無事嗰個？

佢好似冇話俾城內居民出城

點證明身體健康
依家都無一個確實方法

屌咁多人都批到咁
之前係連登都睇到幾個post講三月大獲
有個甚至比埋日子3月17

香港宜家睇落爆少左

林鄭配合開綠燈送黎香港醫

反社會第一名又贏

5月先死局？
即係香港醫療系統5月先崩潰？
咁勁

滯留外地人無症狀可分批出城

此Post已完

曱總果然係弱智

湖北簽發護照入唔到香港

閱讀理解0分？

期待中

唔知你講邊個，我一向唔太信呢D命理，係同fd 去我順便問埋香港前程，果時聽完就算，而家諗返起先覺得有D驚

全蚛蟈都有哂 封唔封應該分別唔大

党已經準備用解放軍幫武漢豬醫病

有其他支那人響湖北出黎就玩撚完啦清
上海 同香港根本高危, 好多支那人想黎

真攬炒，有咩好驚

真係唔知佢搞甚麼飛機...

滯留當地的外地人（包括港人），只要身體健康無症狀，即可分批出城；而滯留在外地的武漢人，也可進城。

乜撚野叫身邊健康者可自由出入？

湖北武漢上月23日實施封城，今日武漢市政府公佈，滯留當地的外地人（包括港人），只要身體健康無症狀，即可分批出城；而滯留在外地的武漢人，也可進城。

"而滯留在外地的武漢人，也可進城。"
要信黨, 武漢人快點回家

要整有幾難

冇話可以出省

*身體健康者

頂唔怪得黨高層計劃緊走佬

大大：我要攬炒

冇事繼續留人又好難講過去

香港要封關

仆街
真係2月尾嚟下一波

呢個係大局⋯⋯
春牛圖講左今年係好慘既一年
會死好多人

俾武漢人出去其他城市嘅結果係借平民力量殺曬武漢人
玩內戰 唔洗自己郁手滅武漢人

仆街又周圍惹

林鄭下晝宣布派飛機去接人就收你皮

解放軍
不打自己人

先送走外國人。 然後就屠城

簡單講
入城- 武漢人從外地可以番武漢
出城- 非武漢人可以離開武漢

刁大大為了2020年前全面建設小康社會真的很努力

Walking dead，萬里長征畫面即時閃出

好撚野

Sor 我睇漏
原來唔比武漢狗走

咁即係放走晒啲外國人
然後再屠城

同志們一起去香港醫病啊
反正是免費的

咁睇嚟三月真係好關鍵仲以為個師父廢點知大家都一齊批到三月。頂啊，今年洗唔洗咁靈啊？

話3月完嗰啲人,點睇

好

支持政府藍屍
值得擁有

經濟唔掂所以放人

現貨退燒藥炒到上500

外省人/領導先走

所謂身體健康係自己利伸 only?

所以會黎香港

香港打開中門歡迎佢入黎

攬炒

咁係湖北既腥港人咪番到黎？

上車！咱們回家！

有聲

我就奇怪支共點會比人周圍走

高鐵好似已經悄悄地開咗

中国無事啦

終国完結唔係疫情完結

牠們出來了

支持

未死就是健康

人民多暴卒

春夏水淹流

晚稻無可種

山頭起墓田

微博熱搜竟然冇呢單嘢

外地人係咪即係包其他省市嘅蝗?

放棄了

落黎啦

香港爆炸

入咗比唔比走先

屌
趁個供應多返少少入定多D防疫用品

肯定又爆多鑊
依家又要多左泡茶，㗎仔，意粉佬搶貨
到時缺貨必慘過一月尾

實大把人走出黎，今次仆街了

滯留外地人無症狀可分批出城
同身體健康者可自由出入
好似有D分別

香港三月玩完

讚賞樓主post link比蘋果賺click rate

成功擴散，任務完畢!

肯定

趕住振興經濟

外國爆到7彩 日本應該會失多過得

輸出病毒

又話25號咩既 流料?

defind身體健康

屌有聲

應勇係卧底

維尼又贏

林鄭係真正嘅攬炒之霸

大爆炸

真冚球產，香港第一波

係，只要貫藉唔係湖北就走得

Good

沒事儿 沒事儿

爽

有冇嗰堆post 既link?

人都死晒
點自由出入？

即係有二千幾隻喪屍要返香港

武肺殺到嚟，香港九龍新界冇得避

攬炒全球

痴線

共產黨：
反正都hold唔住，索性由得佢變成世界流行病。
唔好阻住開工，保經濟要緊。

真係29號前控制到 btw要28日無case先叫ok無事

Zombie win

Incoming!

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

醒丫，去哂其他地方，點可以0感染

流行性肺炎

習種幫老豆 報仇成功

經濟頂唔住了
要強制開工

317開學？？

其他省唔畀都唔緊要
香港省省長會無條件接收晒

無限14日

今次仆街鳥

之前滯留湖北省帶菌者回歸香港

佢地眼中，人命算什麼？

相信政府嗰班

ONL9

生化危機

哇屌你老母支那豬病毒大爆發

好波GOGOGO!!!!!衝AR!

又一個拐點

中國究竟諗乜點解要解封

未來 HBO 又可以拍多套
支爆家園

正，快死快死

去上海北京啦

唔係話淨係放外國人咩
唔知香港算唔算外國人

呢到其中一個其他搵唔番....

奶哂全世界 迫其他國家做解藥
佢哋無辦法
一黎無哂錢 二黎無技術

天滅中共

真正攬炒

有個post 個post主話佢有少少預言夢能力咁樣啦
佢預計3月會全民勇武同狗打過
而佢夢到3月17係個商場會有手足同狗打交

好似係比外省人走? 其他繼續唔比出?

殺啊，衝出去復工lu

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

為復工真係去到咁盡?

goooooaaaallllllll

「蘋果紀錄長片」2019 抗暴之年 值得一睇！

成班唔睇內文打晒飛機

來了，牠們來了

外國出兵打柒支那
準備冚球剷了

今次仲唔支爆?

期待全民勇武

疫情受控了
輸了

好快外國會封禁特衰入境，用定BNO

嘩～無事啦咩？
完全無好轉玩解封，咩心態？

沒事兒沒事兒

中國人太多，封關太久令人口管制計劃進度落後了

現在解封才能令死亡人數達到目標數字

國定殺戮日

同日本夾埋 傳到變流感
迫美國人道主義整解藥

原來個度仲有人身體健康

咁先可以搞到支爆架嘛

香港準備全面配合

岩岩收到風，有個濟留武漢成個幾月嘅同事已經落左黎香港

我們是他們的奴隸

咁都死啦屌
香港人番落哂黎

習大大遙控打機

唔好唔記得，仲有成二千幾濟留武漢嘅腥港人

陣間林鄭又靜靜地解封曬所有

出咗习八條

點證明係外省, 都係睇你戶籍, 有幾多人轉左戶籍去哂大城市, 淨係手持香港身份證都有一堆啦, 淨係比10%既人走, 都可能大大獲
成班唔知內情打哂飛機

唉，呢次真係死得

唔係話滯留武漢外地人咩？

唔俾外地人走 ,點屠城

武漢嘅人一定會亂咁走走晒去其他城市
諗起都興奮
不過支那好撚勁架嘛一定冇事嘅

咁即係幾多呀?

根本又無規定要格離14日
所以你話呢 叫人日日唔好出街 可以避到幾時
根本都無得避
就算你武漢封多半年都總有一日會開城
除非永久封城

應該真係經濟愈黎愈差

去北京搞大佢。

你弱智架？外省人喺湖北滯留成個月就唔會受感染？呢啲人出返黎唔撚係播毒？

會唔會有人睇唔開傳返入中国...

武漢班官要報仇

做咩改9人個title
蘋果係咁:【武漢肺炎】武漢宣佈解禁！滯留外地人無症狀可分批出城
拉

快啲返落黎 我地要真攬炒

無症狀其實係點evaluate..
擺你係間房幾個鍾睇你有無咳？ 定自己self-report
咁係人都話無

大逃亡啦

癲

會唔會係要屠城
等你班同外地有聯系嘅外地人走哂就...

班奶共狗官敢自稱香港省？只會不斷矮化自己

家速版無咗個種效果

維尼話無事就無事

係子彈